送中係報應

點解要阻報應

有道理

到時連無辜民眾都死，咁叫末日非報應